蘋果日報除左係唯一非奶共紙媒外，仲有咩留低既價值？

依家買報紙既我諗得番中年/銀髮族/廢老

大家要記得上年遍地連儂牆已經有好多人知道黑警/政府既暴行，再加上區議會選舉大勝，我地已經可以利用地區地量教埋佢地用電話睇其他高質新聞啦，再唔係就同網媒傾，免費print 部分新聞放係社區中心/議員辦自己睇又得。

剩係呢一點 仲唔夠?

問題係紙媒成本太高，廢老個個都攞免費報紙根本吸引唔到佢地去睇，又何來引發思考？

同埋我地唔應該幻想一間紙媒係能夠拯救香港，一人做多步，成效點都大過蘋果日報

連毒果都冇人幫要執 之後仲有邊個會行出黎？

剩係呢點已足夠

比老野睇
抗衡紅報

又係依啲無用論嘅post
講咗幾多次幫到就幫，做到就做
樓主一定心懷不軌

一個月都係$600，你重要諗咁多真係好野👍

墊枱食飯

象徵意義

肥佬黎請入

最重要係唔奶共
報紙計,不如你講係咩重要過唔奶共

當200萬人行出黎既時候政府都係咁既樣，蘋果行出黎又點？

點解我地唔用其他方法去影響依家未支持我地既人？

唔使講咁多

佢都係唯一一份香港公認已經足夠

香港需要一份公認嘅報紙去調查政府
唔係就咁訪問吓當區市民嘅地區小報

樓主講咁多原來想令蘋果收皮想全部紅報紅媒就直接講啦
浪費咁多口水做咩

香港好多人都仲會每日買報紙睇，呢d 習慣唔係叫佢地改就改到。落去酒樓飲茶，十個人5份東方，3份蘋果，兩份其他。係中年人眼中，網媒仲係小朋友野，佢地唔會信哂。

好多人睇蘋果唔係剩係睇時事，好多都係睇娛樂八卦副刊生活資訊。

立場個d 對佢地黎講大悶，用蘋果易入口好多，由其是中立淺黃個堆。

要明白香港係一個最多人借既書係旅遊書既地方。

HK01 都係打緊呢個路線。

蘋果死左係有百害而無一利既野

其實好多小區報好耐，咩將軍報，但大部份都搞唔起要自己貼錢。

老野唔會俾錢買，點抗衡？

大把中上年紀仍然會買實體報

夠啦 加上黑警狂拉 已經係要支持啦

有咩建議？

做多一步即係做咩貼文宣已經比狗咬(仲要對家文宣有狗看守)，如果連唯一紙媒都無埋真係含得撚

淨係呢一點已經夠

負皮 上一頁 不推文

咁以後睇呢啲

你點運用你既錢係你自由，問題係大家應該要有心理準備佢會執，而執之前我地有好多野可以影響唔同立場既人

我自己都俾左錢

你講到呢個留低嘅價值冇撚用咁
咁你就真係冇撚用

等你搞間免費報

一人做多一步 兄弟爬山
除左新興傳媒(ie. 直播) 傳統傳媒都有佢既價值 唔需要二揀一 加上蘋果呢啲都有與時並進 由報紙去到網絡
點解傳媒咁重要係因為佢可以選擇俾咩你睇 你諗下如果得番文滙大公cctvb 你有咩主流渠道接收資訊？ 打國際線手足同學者 唔通要quote bob叔既直播做source? 如果你有野想爆料 冇左蘋果有線now rthk 你可以同邊個講 邊個幫你查？
呢個亦係中共同其他極權點解一定要控制到傳媒
就算其他民主國家都有國營電視台(bbc) 唔同政黨亦都有側重佢地既報紙

所以我有講推動連儂牆，同埋成本更低

地區已經好多藍報, 人地無限金錢

買東方既又有幾多會買蘋果？
攞連儂牆黎客觀地擺唔同報紙既同一單新聞，我見過d中年阿嬸真係有認真圍住討論過

你當銀髮族個個都好似我哋咁樣機不離手？
佢哋淨係聽收音機，睇電視，睇紙媒。
收音機同電視，有邊個可以代替到Apple？

人地點諗我唔知，我就只係buy呢點，已經足夠

講真雖然蘋果係唔持平，就算立場一樣都咁話，有時真係OVER咗煲
埋啲垃圾新聞同有顧左右而言他

但香港仍然絕對有需要佢，保護新聞傳媒業界既發展

大家加油呀！我有兩個戶口！

圖書館d廢老會拎黎睇
睇睇下就唔係廢老

係一年500呀清

佢平時都會挖到政府啲屎忽嘢出嚟，仲有啲擠牙膏玩法，次次都撚政府出醜，呢啲都已經會令我支持佢繼續做

真

其實傳媒自我審查有咩問題？

有冇價值，唔係睇佢而家有幾多生存空間，而係睇當佢滅左，就會連你生存既空間都會直接受影響，但你係完全唔知。

就好似啲瀕危生物，佢地都係生物鏈既一環，環環相扣，你以為3文魚絕種就至多自己無魚食既道理係一樣，咁諗太天真。

Media 係應該咁樣咩

😂原來600唔洗，因為銀行自動扣數無咩留意，我就睇網上版，我老豆就買實體報紙。果d大道理我相信好多爸打清楚過我，所以我就唔多講啦😂

蘋果起碼多獨家料過其他網媒，例如林鄭寫俾中共篤建制嘅信

香港獨立

唔奶共都贏喇

副刊

報紙點都有一定公眾權力
好似區議員咁唔係有咩權但叫做有個身分

網媒？一條中學雞youtuber都可以叫網媒

無 thx

剩係喱樣都夠啦

有用過你係到岀分化post

*不推文 冷處理

呢樣已經夠啦

依加都係叫大家網絡訂閱唧

課還課
個APP
可用面積可唔可以多啲
條底橫

想蘋果好就要係FB TWITTER 轉貼佢地既LINK
唔知點解中國人同廢老會自動識呢樣野
反而後生可能認為生活圈應該冇咩人唔知
轉貼既價值低左 同唔吸引人 (生活圈分別)
些牙顯得相對重要咁樣

毒你老母咩 尊重少少啦

連蘋果都批鬥埋

blocked

就係依一點都夠

呢一點好撚重要啊

咁邊個去整理資料深入調查呀，你當記者真係單純拍片報導就完？

象咩徵
冇埋佢仲有冇報社會報真新聞呀
少下一間少下一間就冇曬啦

每一間都好重要呀！！！
每一間都係新聞自由 真實報導既最後壁壘

每日仲有十幾萬份，唔係完全無

我考慮咗一段時間，時時要入密碼，好煩，但知道惟一良知報紙

落街睇下而家既連儂牆變成點先
貼完唔洗半日藍絲就撕左
貼得耐過15分鐘又會有狗到場
甚至出埋便衣狗埋伏

淨係唔奶共已經值得撐！否則最後淨低清一色奶共報

蘋果日報淨係做報紙？

外國媒體會向當地媒體買/拎/引述新聞

你覺得無用係太低估蘋果既影響力

俾黑警拉，俾藍絲打果啲叫成本低？

你係咪香港人？港共仲會畀人貼連儂牆？

夠

蘋果淨係個Facebook有253萬like已經好重要

良知報紙

唯一啊大佬,你係咪可以整第2份出黎先

呢一點已經夠

熱狗

老老柒柒，好多外國手足都有睇蘋果習慣

唔係想踩低蘋果嘅重要性，
不過紙媒嚟講，認真搞幾份派得密、流量高同埋有內容嘅免費地區報可能仲有用
知有啲區議員都搞緊，但係對家已經唔係淨係停留喺“香港仔” (大公文匯嗰份) 嘅level，而係多咗好多扮中立、講下地區有咩好去處，但係其實係隱形黨媒嘅地區報，無論係淺藍中產定深藍廢老 (如果識字嘅話) 都好受呢套

你嘅問題係 - 到底紙媒有咩價值。
一句講晒，印晒出黎並保存喺所有讀者屋企嘅歷史證據。
他日歷史如何改寫、網路如何規管，你都仲可以拎出黎同仔女講，香港人曾經反抗，昔日存在嘅自由係點樣逐步被侵蝕。

樓主仲講連儂牆，即係根本唔係香港居民，唔知道連儂牆已經被港共清晒
五毛confirmed

你可以醒目d去貼，咁死左既人叫咩？

Exactly
同埋點解覺得得中年對上睇？！

公認、傳統、實體、有各階層讀者

唔係咁易

唔係周圍都有未被拆嘅連儂牆

樓上開始有d認真回覆

淨係開政府開press con
只准實體紙媒入都夠啦！
除左蘋果仲有邊間實體紙媒？

屌你啦 爆手足名 報埋poly逃生路線 一次又一次出賣香港人 罪名咁多你得一樣野可以拎出嚟講 收皮啦

志森志豪呢集講得好清楚

蘋果可能好唔過立場 眾新聞
但係蘋果嘅價值在於佢嘅角色同地位
蘋果 唯一一間深黃民主聲音嘅傳統媒體執笠
象徵香港編採出版新聞自由全面收皮
剩低啲規模細既網媒/新興傳媒掙扎

有見過唔知乜嘢淨係邀請蘋果，冇邀立場
淨係呢點都知道蘋果係傳媒界有佢嘅份量係度

thx

事實上就係好多中年以上嘅黃絲都係睇蘋果日報
好多都係因為睇咗蘋果先做你哋所謂嘅家長

呢班人有錢有實力

拉

廢老每周買一份，剛剛又訂咗手機網上及小額支持學生

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

拒絕分化，拉

樓主一係五毛一係ON9

你一定係同樓上大部分人一樣係冇獨立思考能力，剩係識為屌而屌

講得岩

原來封殺本土聲音都好重要

仲唔夠呀

錢，真係唔係問題

同意！

全個post暫時值得大思考既回覆有#17,#29,#35,#42,#78,#79,#87,#88

我都認為依d原因足夠令大家支持蘋果生存

一個月＄600？
錯！係一年！
現在還有8折。

唔係話唔做，好多手足都好醒目轉左快閃方式例如貼貼紙，但規模同成效細過報紙係事實，貼張文宣都要打游擊咁，而家已經冇可能重現返以前既連儂牆規模。

要爆料時去哪裡爆？
蘋果一定要保住。

唔夠黃，$600已經可以飲好多杯喜茶，兩個月夠買部紅米。

利申，上年訂到宜家

陳雲西瓜建奇功

其實傳統媒體行業既問題已經存在好耐
所以好多為錢已經改曬政策同方向

報紙，不限於實體報紙，包括網上新聞報導，就係最佳文宣

你講得岩呀，即刻check番都係$50.4一個月

咁對我嚟講唔奶共重要d

咁快唔記得蘋果爆柒婆大鑊？？？

啱呀你返歸訓覺啦

是日風向係批鬥蘋果？

唔係話黃絲好有錢咩
唔好認輸啊！

即係你贊成要封殺本土派？

講緊紙媒計,最重要係咩喎?
我之前講咗係唔奶共
你有閱讀障礙定鍾意屈?

只要唔奶共, 作文抹黑本土派都無所謂, 係咪？
邊有人屈你？ 定你接受唔到蘋果係抹黑本土派方面同支那一尻樣？

嘥氣
我之前講最重要你就可以定義其他野無所謂

做咩唔敢打一句（只要唔奶共, 老屈本土派都無所謂）

嚟緊都會係咁,無所不用其極
有人連百佳都要批鬥
直接入民革時代